韓國瑜帶領國軍，反攻大陸，之後攻打俄羅斯，收復失地 ，中國再唔會做人契第!

計劃已經訂好